慈雲山呢啲廢老違泊區好心收皮啦

香港十大廢區一定有佢份

聽講有好多廢佬

廢老國來 但唔明點解會開到時代+加藤屋

廢老後代會食架嘛傻仔

慈雲山不知幾撚多手足

慈雲山廢老多 手足都多

慈雲山廢老係多，但係手足都好多
刺狗手足

黃大仙反送中個期、慈雲山咪一大堆人落黎！